香港人真係命苦

年年唔撚係要反呢樣反果樣
就係比支那落黎班生番搞到烏煙瘴氣
真係好撚唔得閒
你老母，都係想安居樂業姐
有冇咁撚難

幾時先拎返個主權，可以自己國家自己救？